[月經] iOS集中討論區 (83) 3月發佈會？

Backup呀

iOS 12.1.4現已推出

11.0-11.1.2 JB:
11.2-11.4beta3

12.2 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

Check電池健康度
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔

Apps推介 歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

lm

老灣機城留名

爆咗咁耐唔知道添

JBed

有街出

請問用mastercard係 app / itunes store買野係咪要匯率費/手續費

究竟三月會唔會有iPad mini 5

UP到12.1.4, 仲係收唔到SIM卡 signal

3月都幾多野
airpod 2
airpower
ipad 10.2
ipad 7.9
news + video subscriptions

唔知有冇Mac Pro preview呢

Lm 等新airpod

iphone x個垃圾螢幕令我成日偏頭痛

冇beta

都係等緊AirPods2

用佢實在太方便 有埋降噪就完美，唔洗開大聲d咁就唔怕漏音

Lm

出左？咩版本？

Rootless jb

我都等緊

唔驚保安問題咩？
最近都心郁郁想JB
但諗起入哂信用卡又有銀行APP嗰啲就打消咗個諗頭

我冇用開
同埋之前睇過話唔會access到其他app既資料

睇過話唔會access到其他app

我都有諗過jb

但我經常用銀行app+applepay 都係覺得唔安全

訓完個教無啦啦升咗上12.1.4
明明熄撚咗automatic update

我都係，部se而家慢左，同上網窒窒下。明明熄左auto

好撚蠱惑

我jb最大原因都係粒home掣壞咗
整返個home gesture 就解決晒
呢部電話冇銀行 信用卡先用黎玩下

me too, 原來iPhone x gesture係咁舒服

想問來電大頭相明明整左，但最後都係變左細張相？

12.2pb同12.1.4大家點揀

12.2 pb有日期變電量bug

電量同接收方面有無好明顯分別

有無人用緊belkin張玻璃貼好唔好用？

Imos 啦

覺得好用？唔知點解我覺得m字額moon貼寧舍順眼

貼皇都唔sick?

我孤陋寡聞

講左十世既airpod ipadmini 肯出未？

Hoda啦

有無巴打升左12.1.4 有無咩特別

有無巴打ios會開啟 減少透明度

iPad mini 2會開

我見iphone用啲鮮色wallpaper會透哂啲色

舊機先開

iPhone 7 A1660?

明白

有冇人試過電腦版iTunes 播播下會自己係咁fast forward? Pause 完一play 又係10倍速咁播.
閂左重開會冇事一陣, 跟住又黎過.
*Windows 10, 最新版iTunes

試過重開機, del 哂所有iTunes related program (Bonjour, support 等)重裝, 試過win 10 app store 版 / exe 安裝版

有冇圖黎解釋下

有beta未呀

Bravo 用不了 有無其他介紹

仆街，
點解突然，啲HOMEKIT， APPLE TV， HOMEPOD 連唔到

有無巴打用緊Gboard ？想問下好唔好用

用慣Android，用Gboard覺得好方便

iOS Gboard香港中文有3種輸入選擇：粵語、倉頡、筆劃
粵語冇得揀得耶魯拼音，用開其他拼法可能會唔慣
中英文要㩒一下掣先可以切換，冇得好似kaiboard咁直打
但Gboard詞語量幾豐富，好多人名地名、專有名詞、口語詞都辨認到

筆劃用家表示 gboard 好唔就手 就算個 voice type 準過 apple 好多都無用

有無人用homepod 同ikea 燈
今日開始唔知做乜9
叫homepod 控制ikea 燈
控制到，但homepod會講"唔好意思有啲問題"

得倉頡冇速成都係衰，有friend因為咁冇得用Gboard

有速成架 喺setting 到較返就得

係喎 thx

出新beta了

部xr升左12.1.4好撚lag
到底係發生咩事

未收到

up beta

DB

點睇

iPhone 7 iOS12.2 beta 2 -> beta 3

比你快過我

終於收到了

改翻日期bug

Apple Pay 講到明有bug

終於有日期睇

有bug照出

beta

有，我都成日顯示沒有回應

即升beta3

我要日期

屌
我而家又係
係咁沒有回應
移除再加都係咁，

之前見到佢更新有haptic feedback想試下，但係佢一轉keyboard 會係咁閃。

我XR冇閃，你咩機？

Workaround: On an iPhone with Touch ID, double-click the Home button when your iPhone is locked then select the desired card in Wallet and authenticate before holding your iPhone near the reader. On iPhone X, iPhone XS, iPhone XS Max, and iPhone XR, double-click the side button, select the desired card in Wallet, and authenticate with Face ID before holding your iPhone near the reader.

我iPhone X

我在連登用緊Dark mode，一轉keyboard例如手寫時就會閃

12.2 beta 有無伏

同問
特別想知12.2pb電量同接收有無大分別

間唔中係咁，轉個頭無事，可能weak connection佢會以為沒有回應

無用㗎，想改善唯有放近啲，或者加多幾粒等佢多啲中繼

升左ios12.1.4 前後鏡頭變左全黑 連禁影相制都冇相出 各位巴打 係我部機鏡頭壞左 定係ios問題

用緊ip7plus

用左成個幾兩個月相安無事
突然間咁，homepod, router, gateway 都reset 左幾次

間唔中係咁，轉個頭佢自己reconnect就無事，其實咩都唔駛搞的

我homepod + hue 燈都係咁，一直都冇事，昨日開始先咁，但又開/熄到，只係siri應有問題，eve個插座又正常冇事

咁即係APPLE 果邊有問題
屌~ reset 晒9 我時間

同問

連連登都有apple個廣告apple係咪真係唔掂

我Apple TV未出過事 係街都用到

Google Ads唔關連登事

新beta fix咗依個bug未？

Safari空白Tab依然存在

diu

用原裝music app會早十幾廿秒跳去下一首
cls
我記得n年前有較過 接駁去下一首歌順啲既setting
但我宜家完全搵唔返去邊到較
想聽返幾隻spotify冇但我有買既碟都咁難
垃圾app

粒電好似一般

btw face id成日好難捉摸 有時快到仆街 有時要轉轉轉

姐係留低12.1.3 la

我試過唔load添

係咪咩gapless嗰個setting?

係
搵唔撚到啊
每次差唔多聽到個尾已經知點收尾
突然變下首
好唔舒服

而家iOS12 反而對D舊機款效能有提升 但對應新機就整到pat屎咁

有次係咁向上swipe都唔肯scan

而家好似好多地方都冇pixel第一代嘅二手賣，諗緊係咪真係喺amazon買部翻新機好過

香港冇行貨邊度搵咁多二手

iPhone 7plus 128
藍精靈只係收23xx

根本就唔係一個好既unlock 方法

有咩bug

有咩問題
7都係20xx

見到s10啲流出
覺得佢仲好過iPhone

其實7或之後留返部機好過

正常㗎喎，beta 版吖嘛
之後整返好咪得囉

個家燕mon
我情願佢好似依家咁上下邊
同埋我等Note 10

等緊Sony

S10同Note 10個design應該9成一樣
係差枝筆

Sony依家有咩特別？
以前個design好靚但依家不了

三星Note系算係少數我仲會有興趣買嘅An機
因為支筆

用返以前設計 買點係21:9芒 同暗黑科技8kHDR鏡頭

啱啱上網check到原來個gapless設定喺iTunes 12之後已經冇咗

呢部Note 9嚟㗎喎

Sony機我用過Z3
用落其實好正常冇咩大問題
仲幾核電
但就係冇咩特別令人留戀嘅地方

真係sony XZ4來 不過係幻想圖

個鏡頭fix咗係度 過渡產品 不了

屌
個優惠又extend一次去3月31日
真係好肉酸
抵撚你死啦定價咁高

新beta 有無核電bug

其實幾靚
但21:9會唔會真係太長

局住要用dark mode+深色wallpaper隱藏個窿

係好撚長
睇戲會好爽 但打機就仆直 啲game仲未支援21:9
xz4最正係佢四四方方 我濕曬

睇下佢拖到3月尾有咩新產品出

我覺得一般🤔我8plus screen on 4個幾鐘得翻33 我都唔知係咪我部8p特別食電🤔人地個啲都用到幾耐下

4個幾鐘得返33

以我舊年用8+嘅經驗
8+唔應該咁廢㗎喎

部8plus本身有啲問題我覺得 成日好易發熱 食又食電過人電又食 明明已經冇打機 我好錫機 部機出左半年都冇 已經勁想換機

我真係想知其他8plus係咪咁電池健康95 真係食電到嘔

今日用左一日 暫時正常 打機冇特別熱/倒水 同上一版差不多可接受水平

你果部咁食電既我果部用4hours SOT 應該仲有50%電而且我會打下機

兩間唔同公司電
一間核電，一間垃圾

仲係"有啲唔妥，請稍後再試"
好煩

可唔可以換電

我指可唔可以拎去蘋果問唔知受唔受理

咩版本啊可樂巴

12.2 beta3

點解會咁，原來真係電問題 我係咪應該book搵天才

班廢柴淨係會話唔係hardware就係software問題 一味叫你hard reboot去黎哂氣

建議你DFU重刷一次 睇下有冇好d
再留意下有冇apps長期係背景draw data (eg whatsapp backup/mail pushing/垃圾siri)

如果都係唔得... 咁一係底板問題 一係你中左機皇 趁XR減價 去trade左佢算

佢會叫你比錢換電
但係換完都可能係垃圾個間

cls點解仲會繼續早十幾秒跳下一首
想點啊apple

我部8plus battery health得返93%, 用左年幾但仲襟過你果部

朋友有部仲誇張 佢一出即買 到依家仲係97%health煲一日劇冇難度

其實之前已試過洗機 再刷 基本可試都試過哂 我屋企又冇男人識呢啲 我自己又唔太識 洗過機都係咁 screen off就係淨係聽歌 我出左機半年都冇

原來係真絲

係咪啲歌set咗唔知幾多秒就完

我個部用左3個月就95 其實我都幾肯定係電問題 天才係以電池容量作準

有冇開到hand off?

Whatsapp backup/icloud backup/icloud photo有冇開到 允許使用數據？

Location有冇開到share my location?

有冇冒background app refresh?

有冇裝過支那app?

如果有 全部熄哂就ok

而你就扮女人想溝男神

我已經全部已經熄哂

呢個post 83代以來 第一個真絲

你個芒較幾光？

如果好光 其實用四個鐘淨33%係好正常

如果唔係 一係你試下去士多換電 一係趁有價吹走部機佢 換xs max/xr呢類真。核電機

因為我真係唔識搞呢啲
我之前已經有留言

我男神早兩日轉咗XR
我過幾日又轉下先

太陽logo一半

佢轉咩色呀？

黑
佢所有Apple嘢都係黑/灰

你好快會將部金xs換成黑xr

btw仲有手機係長期暖😟再熱啲就燒電

本身已經想買多部黑XR
依家應該真係扑鎚

係咪up左12.2 beta2 先會出beta3嫁?

我都唔知
但就係搵唔到可以去邊set返
好on9成件事
想聽下beyonce隻lemonade都咁難

唔洗

屌，揾到原因！
HomePod 廣東話先會係咁話"唔好意思"
set 做英文無事！

你逐首歌睇下呢度有冇set錯啦

Jobsdb見到8達通15號好似請緊人搞cloud

咩cloud 先

Trade in 要禮品卡 遲d 買iphone 得唔得既呢？

無睇詳細 你去jobsdb望下

依家淘mon貼依然係閃魔最抵用?

換禮品卡就無咁高價收你機

係homepod問題？
我冇homepod未試過咁

Samsung做咩抄到學人出部機好似XR咁粗邊+減鏡頭+個mon差d
S10E

apple 生生性性
9月出返部正機啦

2部試驗機，3鏡plus，
1部雙鏡A13 xr2代

apple 而家創新方面完全輸晒

以前 Samsung 追趕 apple

而家 apple 落後了

hardware真係有排追s10，第一年覺得蘋果落後大市

其他唔好講，舊電先跟上主流先啦

技術未成熟，咁急出黎做咩

ANDROID 12G ram 都LAG到...
IOS 4G 都無LAG

samsung個execution睇落唔輸蝕，你估仲係以前用張相都可以解鎖

咁Apple不嬲都係鍾意慢慢tune好哂啲嘢先一次過出落部新機
取向同An嗰邊唔同
各取所需啦
當然Apple咁大間公司咁搵到錢點解都唔肯撥resource快啲tune掂哂啲嘢就係另一個問題啦

試咗？

Samsung真心尾機
一個發佈會出咁多新產品
仲要實用性唔差
身為ifanboy覺得apple近幾年真係落後左

出得多同無人出過就=好?

無一樣野係實用

s10 好正, 可以做薄啲就perfect.

gay cook 快啲抄啦

聲波指紋應該有啲伏

Apple 幾時spec 果d 贏人？

有咩好抄？

你itune sync 入去？搵返首歌unclick返完嘅時間
你應該錯手set咗佢早完

除左mon 底指紋，三鏡，所謂新都係推高d spec

真正要學係pixel 果種ai 相機技術，軟件方面apple 最弱

iPhone仲未有能力影到月亮🌜

有~CPU

直頭屌打

追spec 追咁多年根本冇意思，你軟件寫得好中高spec 都可以贏到寫得垃圾嘅高spec 機
Apple面對嘅問題係人地android 都開始寫得好，雙方係硬軟件配合度就黎拉上同一水平

咁睇法iPhone X可能係我最後一部iPhone

咁我又覺得部S10/Fold都未至於吸引到會令長期iPhone用戶轉會嘅

android 永遠唔會寫得好
除非重新寫過

不過S10E個定位擺到明係用嚟打XR
唔知Apple有冇對策清埋佢啲XR呢

只有一樣apple 產品既咪會轉囉,
如果冚家都係apple 產品, 好難會轉

S10同Fold 其實同以往s9,edge 果d差唔多
iOS面對嘅挑戰係google ai 同開始成熟嘅android system

根本唔洗理，本身XR係Apple諗住打中高價市場，而三叔自己本身所有價位都有，整多呢個根本係多餘

真係落後左d 宜家唔轉返android都係淨係因為ios

全家apple其實好大獲，次次俾apple禁住黎搶

Pinhole camera其實好實用啦 我諗以apple宜家既技術係出唔到

我已冚家都係MacBook pro 2016啲電已經忍左好耐好想換，iPhone X都叫幾好用，不過宜家iPhone咁貴下次轉真係未必用返iPhone. 係得ipad真係叫滿意同真係冇代替品

我覺得Apple依家好多嘢都係唔做多過做唔到
諗住班果粉忠誠度夠高可以忍到佢地年年唧牙膏+瘋狂加價就算
結果今年終於爆煲
希望佢地之後生性啲啦

android 機就算出到幾好都無用,
啲副產品又麻麻地

個死因係個系統，如果唔係真係唔差

唔係做唔到係個m額係包埋聽筒，紅外線cam ，同前置鏡

過渡性都抄？

其實有咩唔做？首先唔好expect Apple 一定出到iphone 咁嘅革命性產品

出唔到/唔出革命性產品唔緊要
但有啲嘢apple仍然可以做
例如犧牲少少利潤俾番齊配件/索性減價
同埋啲二線產品例如iPad mini/iPod touch/部分Mac唔好一擺就4/5年都唔update，一係就cut咗佢

因為做唔到touch id先要有呢幾樣野呀

真 同apple完全相反

唔好呀 一係搞到完全冇嘢係個mon先好出
唔係我繼續用M字算

咁點解唔做 因為覺得m額靚？ 呢樣咪就係apple唔夠創新既原因

其實m額又唔係特別差 但係比起以前真係冇左創新既感覺

冇
用電腦播係冇事
一用返手機就繼續跳

Mac iPad Apple Watch 真係好難轉會

我係sync入去啊
我諗應該係一個唔知邊到黎既bug
check返就算手機/電腦既音檔都係冇呢個問題
但一入手機就出事

本身部舊se係咁
琴晚入埋啲歌入部新xr
一樣

其實apple d 野不嬲都係貴一格，eg imac MacBook 係貴一格

佢為咗推無線先cut 3.5, 就同當年Steve jobs cut MacBook cd drive一樣，其實Tim Cook 做多咗送3.5mm to lightning 呢一步，先會令到人覺得佢孤寒

大家成日話apple 已死，Steve Jobs 起身呢d 果陣應該諗係咪真係唔Steve jobs，當然你可以話本身SJ果套已經行唔通

其實apple 攞到專利，但佢公關講有faceid,touchid 根本就多餘

你想要幾創新？

點樣轉返做跳去下一首歌

其實唔駛 只係想要部可以同s10鬥既機
宜家除左ios 睇唔到任何好過s10既野

eg? 同埋s10 係鬥都鬥九月果部

覺得孤寒都唔淨止個3.5mm adapter啦
跟機牛又冇快叉
IPad/iPhone/Mac啲port位自相矛盾
搞到成個推進過程極度緩慢得嚟仲要哂好多錢買配件
啲舊產品明明效能過哂時又唔定時更新/狠心cut咗佢
搞到好似為賣而賣咁

SJ嗰套話cut就cut嘅方法其實仲work
但TC做得唔徹底
想做但又要驚人唔鍾意/影響另一件產品嘅銷情
太多妥協搞到俾個市場/對手帶番轉頭

屏下指紋 細d既m額或者叫pinhole camera
要講有排講啦 dark mode multitasking呢d 唔係話淨係s10先有 但係apple唔出就係慢

當年SJ cut cd rom 都比人屌cut cost, 環人比錢買external cd rom

Tim Cook 手下嘅apple問題係d 決定好舉旗不定,又要cut 3.5 但又會係兩代機送個adaptor 之後就唔送
MacBook iPad iPad mini iPad Pro Xs Xs max xr 定位又唔清晰，明明佢係熟marketing, 但佢可以搞到product d 定位好怪

我到宜家都中意apple野 但係冇新野又貴真係搞唔掂

iPhone X用4-5年

可以我仲係iphone 6s 等緊下代出新野

屏下指紋講左可以做到但決定唔做
細m額有話過九月果部會係
Pin hole 可利性頭先講左
Dark mode 同multitask 呢d 關軟件多過硬件，仲有multitask 唔用係iPhone 係因為冇應用上其實係iphone冇咩大需，而佢係iPad 果度係做到

我想apple upgrade 返個鏡頭少少
好似差人太遠
咁多年iphone 都未撚有過wide angle
夜攝又唔夠人黎
唯一係色水方面好些少

iphone 到目前為止都叫好用同夠用嘅
坦白講an機綽頭多過乜，係創新但未必實用
但samsung 每次都會挑戰極限拎最新嘅野出嚟
希望蘋果真係生性，最近呢兩年啲產品全部都令公司形象更差

人地平過你，又多新野過你，成部機得返ios係贏人地，夠用就一定夠用，不過會唔會用呢個價買就真係睇你信仰有幾高
我都中意用apple野，不過自從2016MacBook pro之後蘋果真係出親都冇咩好野

三叔出果d 有綽頭但到最後都係廢eg edge
反而我講好多次都係講要向google自家廠學習，google home pixel ai相機技術， 依d整出黎係真係贏到apple

又唔俾option揀 搞到人像mode XR勁過XS

想問如果想出新機，邊部比較實用
都係玩吓啲手機game咁 日系game咁
Moon 大優先

依家用緊6+
想就返個價錢用到就算 功能未必用得晒
依家仲會唔會考慮7plus ？

啱啱買左部XR 出廠既時候係12.0.1
但想有得用12.1.1既hehe touch 黎偷睇msg
但我見12.1.4好似有問題?
想問下有冇得就咁update去12.1.1

要7+不如要8+

之前聽人講7+ 性價比算好

咁如果拎埋xr 比呢？
見相差幾百蚊

都係逼不得已先要換
成日彈app 又過燒

另外想問係咪去開專門店買會穩陣？
之前幫屋企人買都係送上門

8+CPU 已經可以用耐d同快d

唔該晒巴打

得返12.1.3你up

hehe touch無得偷睇喎

一係8+一係XR

一係直接up beta

咁想問埋個apple care 係有冇需要加咁
自己用電話都算小心
唔會點整爛

都話係首歌囉
係電腦itunes搵返首歌，right click get info，unclick返個結束時間啦

老老實實iPhone出咁多年我都冇買過
反而Apple watch有買

好的

moon 貼 殻大家有冇咩推介

太多商業考量，年年都擠牙膏
一堆專利設計都唔用

不過apple一有好設計
即刻比班大陸機抄哂
仲要平咁多賣

iphone新機m額同無3.5mm插頭真係有啲卻步 要用ios又無得揀

部X個銀邊花左,是咪可以淘寶D拋光布返黎磨下佢

其實今日有樣野比較少人講，就係s10e 150g,s10 157g

相比下xr 重量

上面一早有巴打話係咪呢個問題
我check哂本身電腦個檔同入左手機既檔
我咪話左睇過冇啊
冇click點unclick

淘寶 閃魔

睇返個spec 除咗粒cpu XR應該冇嘢贏到

計spec iPhone 8 都係輸比s8

請問有冇iphone xs 凸起兩邊牛角嘅玻璃mon貼介紹

S10E閹完嘢個硬件規格依然唔算失禮
XR閹到冇1080p/3D Touch/OLED

究竟要OLED 好定唔要OLED好呀，用OLED果陣就話還我LCD, 用LCD又比你話閹左

我純粹以成本嚟討論
我都相信Apple XR用LCD唔係為咗你對眼好

升得iOS唔多唔少會有bug , 你唔好彩啦

佢自動更新 好鬼鳩 明明較左停用

岩岩今日去左換電免費 但唔知有冇幫助

用左10幾年都係咁講，你幾耐冇係apple keynote wow過? 今次s10我就有

12.2 beta 3 食電到連電池殻都頂唔撚住
dllm

三叔今鋪真係算贏番唔少掌聲

我有wow 呀
faceid

hkpost個app終於support新機
btw每日打開隻全球營收最高嘅日本app game見撚到嗰3條藍色格仔邊就真係火都黎 收咁多錢都整到成pat屎咁
有冇人知我講邊隻

係食電到仆街

你咩機？

XR呢版好核

我想要LCD

唔會返轉頭啦

反而我係部fold wow咗下
s10還好 因為見到d大陸機一早用咗果隻mon

fgo賺咁多 成兩年都唔整
吹佢唔漲 咁多水魚課金 課到買都幾部Galaxy Fold

雲巴XR

XR+8plus

Xs 用家睇完s10,fold機都
好耐冇用過Android ,有晒成套生態今次apple 又貴又冇突破真係冇癮

有無人突然原裝耳筒無左一邊聲?
試過連藍牙藍牙都係無左一邊聲
但lightning 轉插3.5mm 耳筒又2邊都有
係咪中bug?
重開左幾次機都係咁

係咪開左助聽平衡

諗真慳電過 12.1.4

iPhone 如果你又叉電又連接Wi-Fi，兩樣一齊做，有時會自動幫你升級，就算你停咗自動更新都會，因為我上次就係咁，強姦式更新

你用咩理由同佢講，竟然免費？

呢個?無喎

用緊iPad Pro 10.5
終於搵到自己對iPad嘅需求
就係屋企睇下片，玩下小遊戲
出街就攞嚟Lr執下相

所以開始覺得有啲重，想trade咗佢換部mini
今日放工去試玩咗mini4，好lag

快啲出iPad mini 5啦

保養期內啊

iPhone 6 嘅餡

舊年未出xs已經想轉會，但屋企成堆apple野，一轉android又要賣錶賣Homepod，仲要用開apple music同iCloud ，結果都係乖乖俾錢

直接去Apple Store講換電？

唔係啊，比佢check過 佢話冇問題 但係我個部用落真係誇張 我就話睇下換左有冇改善 跟著就幫我搞

唉
iPad mini長期用家表示對mini 5極度失望
等等等等咗咁耐，結果mini 5比啲咁既spec我⋯

如果比A12 chip都算好，依家好似得a11甚至a10x

睇黎好多IPhone人都比部S10 wow到
用緊X都有興趣換S10,雖然要放走埋隻AW

如果你咁講其實好多野都係冇需要 係多餘
你又知multitask darkmode冇應用？
屏下指紋呢d做到既野點解唔做呢
又可以縮細d個額頭 又或者多一個保安方法

幾時先出返SE,點都要要出返部150g機同三叔片

升完12.1.4之後 成撚日差唔到電

假線？

覺得iOS12.2 beta2 發熱, 電力比較好 wifi正常
iOS12.2 beta3 唔郁佢都暖手 食電 wifi斷線
iOS12.1.4 玩某D game好熱 wifi斷線
以上iphone xs

iphone 6s 咩ios都咁正常

iPhone X 同 iPhone 6 一樣咁正常

原裝

有faceid 就唔需要有touchid, apple 講法係faceid 比touchid 更安全，而我覺得唔做係考慮多個touchid 係冇必要，只會再增加個cost同維修成本

Split iOS11 已經有， 唔出係iPhone我覺得係考慮到iPhone 個screen size

Darkmode 應該會之後加，macos已經出左，亦都有人開個os code 睇係有dark mode

其實s10 wow係邊, 你話spec 勁所以wow, 咁代代galaxy s 都會wow 啦

其實我覺得好多人都將fold嘅wow factor投射咗落s10
所以覺得s10好wow
當然s10本身都唔差

其實呢次三星有咩勁 野

自己睇一次咪知囉
懶人包都唔睇

Wow完都要理性啲喺ios同android間做抉擇

另外Xs出果陣本身個個都話對apple失望
家下s10發佈出面啲post講到apple 會冧檔咁

其實s代iPhone 預左只係加spec, 係今次加左max 呢個, 大家就屌哂鬼，又話apple 已死又點

我諗最Wow都係超聲波指紋解鎖,我個人覺得個mon可以做到咁大又咁窄都好勁,雖然條曲邊真係好on9,但成個觀感真係睇落唔錯,其次又有3鏡,我自己成日用電話影相,講真呢2,3年iphone影相對比an機已經係冇咩特別,只可以話係正常水準

其實可能Spec黎講唔係話真係咁犀利,但當自己係用iphone既,見到an機既功能係真係有新野出,而唔係好似Iphone咁淨係更新硬件就出部新,仲要貴人咁多就會覺得有D驚艷咁

我以前都係用LG,最後一部係V10,之後就轉左6s>8+>X,一路睇d an機都冇咩興趣再用返an.因為成日用電話打機,都覺得係ios順D,但而家有ipad pro,令用iphone既理由少左,所以更加有興趣試下S10,睇下an機而家發展成咩地步

好似見S10+應該78xx,我部X係發佈左Xs果陣先買都要90xx

除咗部fold真係 wow (old news is so exciting)

我諗大家覺得s10咁wow多少都係因為xs/apple太悶
samsung只要做多少少嘢(無論好唔好)就已經夠贏輿論
不過三叔依家嘅對手根本唔係apple
而係大陸啲廠

其實大家對apple嘅投訴都唔係呢一部半部新機至有
只係一直都冇一個位俾大眾將呢啲投訴轉化成力量

6s, ios 12.1.3 淨差電唔用都暖手, 之前12.1.1唔會

上網會無啦啦停左load唔到 係咪bug仲未fix定係我電話有問題

係咪淨係 Wifi 先係咁 ? 我都係

Wifi 同 LTE都係

就算佢真係買連登ad 又有乜咁出奇
呢度唔係全部佢d 客咩?

所以咪話apple慢囉

Android wear個樣靚咁多，值得換

我得wifi係咁

split screen, 你放出黎，啲人覺得太細唔好用就會唔用架啦

除左係圓形之外我又覺得冇咩話特別靚但Apple系統既生態真係做得好既,有ipad同iphone airdrop好方便

有冇人近排升級完，有時d icon 會無啦啦係d 唔正常既位到閃一下。 0.幾秒咁閃過/飛過。

新beta有

非引戰，利申apple死忠

其實我想講下3叔部Fold

我反而覺得今次個亮點係呢部野，因為係摺moon

先唔好理佢係唔係之後好多派膠既野先，但人地肯咁樣出法肯創新有新野，都真係勁wow左聲，無諗過會做得咁好，個moon居然可以摺埋

其實apple之前都傳過好似有d 專利技術都有提過下摺moon(無記錯好似有）...希望人地今次發佈會大大力打左一巴會好好反省，唔好再靠食老本...慳左個火牛個d 縮數啦

已經唔係近排
呢個bug好耐了

其實睇完三叔fold會wow既人係咪跟開tech news？
先唔講屎米之前有摺moon機片流出
仲有另一間新公司royale都幾個月前出左foldable phone
三叔自己幾個月前都出左teaser會出foldable phone啦

最wow係合埋個mon勁細

其實真係唔多人會好似呢度咁日日跟tech news
所以會wow唔出奇

攤開咗之後先差唔多等於一部mini咁大

仲以為係個價錢
個價可以買部max 加iPad pro

呢啲第一代預咗貴

咁Xs Max冇咩特別都賣萬二三
我覺得Fold賣萬五已經冇乜出奇
如果係Apple出摺mon可能個價仲wow

Fold 值得讚創意但唔係好用得著
外觀奇醜 用16000買部smartphone + tablet

如果apple 整合，我情願佢整合iPad + Mac 而不是iPhone + iPad

不過Tim dog 咁度縮

數佬點會搞呢d 追求平穩 suppy青 同埋夠平

個parts成熟到俾人玩厭先會平先量產到
咁iPhone 點創新啊

你估apple 無黑科技咩
但個數佬點會似sj 咁出埋屌西既力去做件精品出黎
sj 情願頭半年出貨少
都會屌拿媽頂硬上

你睇咩牌子

唔記得lu,好似以前係睇過LG,換左IOS之後都冇睇過

理想

現實

Btw 佢其實第二張圖唔知係唔係整定先個d飛機片，好平滑。但有人影到實物都好似有條坑/印係個連接位到

想知iphone x系列呢條bar可唔可以hide咗佢地
打機同睇youtube有啲阻訂

Android wear好核突wor
傳統錶樣夾硬改做電子顯示
全部都勁似玩具反斗城貼張貼紙扮有mon果啲玩具錶

老老實實有少少比 S10 吸引到
上年十月到由 8 plus 轉 xs max，用到依家都係有啲唔鐘意 m 額同 faceid

Face ID有啲位真係有Touch ID咁好用
M額我已經習慣咗

冇得搞，講真有得揀hide唔hide都好呀

起碼會屌到個鏡頭平

JB可能有

佢 iPad 肯比完整既 file system
同 mouse support既

12K一部我都肯買
依家粒CPU整到咁勁

但IOS又咁多限制
點代替到電腦

有完整file system，班真實果粉會又少咗樣嘢打飛機同屌Android

timcook點傻都唔會加啦

有無homepod + 智能燈既用家係度
呢幾日關燈開燈siri 都話有問題，但佢又控制到
而家一係將homepod set 做英文
一係將燈 / homepod set 去唔同既房
先唔會話有問題

好困擾

睇嚟係HomePod有事咋喎

好治癒

我覺得係siri 個中文庫出事
有啲command 唔撚同左

我一直無事喎，eve ikea 同hue都ok

應該唔係homepod 壞左呀？
用英文無事，
用中文就神神地，前幾日係無撚啦啦係咁

我冇用HOMEPOD 直接對IPHONE 講野都開/熄唔到燈

不過依個問題係今日夜晚暫時冇左事

我又唔係開關唔到燈
不過佢就係開關完，之後就會講，"唔好思意，有啲問題"

我係開關唔到, SIRI會答我唔好意思, MYHOME冇回應, 但我入APP撳制又開關到

真係擔心Apple
當Samsung同大陸廠都咁進取既時候Apple仲有咩拎到岀黎WOW人

只求佢今年個notch會變細
相機有night mode
同埋iOS 13整得好好睇睇
我就收貨

未試過 全部機用緊beta
得ikea燈

用face id做3D scanner

如果係咁我又會考慮買喎

小心俾人圍呀chok仔

Apple定價：2500usd

Apple作風
又摺mon又家燕mon咁大突破
2500usd 64gb啦

係咪應該叫iPhonePad

iPhad

iPhone Heidi

ios12 JB

玩jb 不如買部 三星 啦
又有八達通

如果係咁樣
2皮都買

快搶我錢

有冇人玩 我玩極都唔識點Scan 成日scan到一半斷咗

iPad Fold

希望iOS 13可以整埋有電話打嚟唔係full screen

出呢個我已經WOW

仲有調較音量唔好置中

三叔就可以係時間位有個細既來電通知咁樣打機睇片其實好方便 唔想聽可以唔洗理 apple一定要cut線

Block哂啲idog
認Apple呢幾年有啲嘢好唔掂有幾難
係都要死撐

講ios有咩可以改進啲負皮多到

有啲iDog係唔接受人地有嘢好過佢
或者唔接受有Apple以外嘅生態

iPhone用低電量模式玩手機game會唔會對部機唔好？

唔會
不過可能推唔郁啲大作

咁會唔會對電池唔好？

唔會
低電模式其中一個慳電嘅原因係降頻/效能
你預行low power時粒u嘅速度會倒退一兩代
反而唔好邊叉電邊打機

感謝解答

有冇人比較過單號碼同雙待嘅電量有冇明顯差別

我覺得雙sim用多左電

利申XR

Gay cook: make it $2599

用唔到銀行app 不了

Block你

Tim: The most advanced, affordable iPhone we ever made!

有無人訂左smt xs

雙SIM明顯比單SIM用電多,一日一充
利申都係用XR

未必係自己人嘅 可能係An打手姐

點會唔好呀大佬 降cpu頻 發熱少咗 好好多喎

打機一定開 你唔開好快熱 仲傷

有時都唔明
用部電話啫
搞到兩大陣營互屌為乜呢
我兩邊都用哂唔洗被人誤導

同埋gpu夠勁 low power都好順 我用白貓同pubg(basic+extreme)試 7plus都唔會lag

same
好似遊戲機果邊又係咁
我wii ps3 switch ps4咁上 睇d罵戰得啖笑
兩邊玩晒想要乜玩乜
不過講開An 而家用stock rom算 懶得刷rom

唔該哂，感謝回覆

除非你用嚟剪片 / 隻game真係有d lag 先off慳電都未遲

Airport extreme真心好撚癲 2007年用到今日都仲好生性
最慘停咗條line唔做

係唔係真係咁好用

其實apple 呢個dept既人自己出左黎搞過間公司
ubiquiti 上埋市

我個airport time capsule 都用左好撚多年
仲用緊

係唔係真係咁正呀

想問有冇app 可以睇到youtube 1440p?
iPhone XR

用過覺得唔好用就轉會，再上嚟分享下討論下咪得
唔明點解啲人一定要贏，覺得自己用緊嘅一定係最好
為左部電話日日上網同人鬧交，用部電話做自己人生亮點

不過我自己觀察用iPhone嘅普遍係睇唔起an機，人地出到天花龍鳳，wow完一聲都繼續用返iPhone
又有啲an機人（or廠商）無時無刻都當ios係敵人
好似今次小米同三星發佈會後出面大半post都講到apple所有野係垃圾
我都分唔到果啲係真用家定行銷策略嚟

唔知呢度有啲人係因為上網可以匿名鳩嗡唔洗負責任
定係平時生活壓力太大要搵渠道發洩
語不驚人誓不休
係都要屌死人為止
有人話上連登唔好太認真
但我覺得玩還玩
鳩極都要有個譜
我尋日話block哂啲iDog（同埋AnDog）係費事哂時間喺呢啲冇意義嘅言論身上
我都唔明咁多負皮做乜
負皮嗰啲係咪覺得自己都係iDog

S10今次係幾吸引嘅
大家一時間覺得Apple冇把戲好正常
睇下嚟緊九月新iPhone有咩勁嘢出啦
我信Apple係唔做多過做唔到

隨便啦 反正都核電 我一日兩差都得雙卡都係想求個方便姐

對我黎講，用返8 / 8+個 design，俾返3d touch，touch id，3.5mm 已經好夠，行A11 考古CPU 都無所謂

iphone 8唔係就係咩

iPhone 8 邊有 3.5mm

最慘講iphone既缺點就會比人負皮屌老母
An又係 講少少唔好又唔滿意 又鬧人死全家

有無巴打有買#4個focus app想知用落點

用 focos就得 免費的

咁進階版有咩特別

但用XR影死物 個portrait 有啲假
例如同一個Keyboard 左邊清右邊矇

個app可以adjust 仲可以玩好多野

Youtube有教學

Halide 唔係仲好咩？

其實唔係好用 只係襟用

Google block晒蘋果機睇4K
冇得睇 iOS唔support vp9
mac機用chrome就好似得

但我覺得都係行software應該兩個都係差唔多

XR連1080p都冇
睇4K都冇咩意思

我啲電腦同mon都無4K

我屋企最高解像度嘅mon係部MBP

我換嘢週期太長
啲嘢唔覺慢都唔換

啊，我最清應該係部iPad Air 2
部laptop 6年前買，仲未係1080

1080p都冇嘅laptop真係會睇死人
連啲網站都how唔哂

*show

買mon解決問題

覺得點

我呢期想平平地買個4K/5K mon駁電腦
依家開始嫌屋企個25寸2K mon粒粒
但個mon其實仲function到

買多個，幾個mon一齊用

PS4 pro睇netflix youtube 同打機4K好正

最慘係iPad Pro同iPhone X系列 都係fix死1080
都唔知怪google好定Apple好

有咩4k moon好介紹？
想買個25-27寸行type c可以叉埋MacBook嘅mon

平啲又有type c嘅應該得lg 27uk850
我諗緊買唔買type c呢隻，但我應該短期都唔會買新mbp

我得電視4k
電腦應該LG?

我以為三叔嗰部萬六已經好貴

我睇過呢部
但好似唔係太好評

華為要賣貴啲拎錢救晚晚周

review好過u2718q好多架喇

屎為個router同Apple一樣樣..

Apple出年係咪可以賣25K一部都冇人屌

2718Q真係俾人屌到飛起
啲QC差到⋯⋯

自從iphone xs max無咩upgrade，都賣1萬幾之後，就覺得三叔同屎為值呢個價

可以改名了
[窮撚] iOS集中乞衣區

1晚之後用iphone變死窮撚

今次輪到買華為摺mon嗰班笑柒買Max嗰班係窮撚

我始終覺得呢啲消耗品
個hardware每年都會進步
花太多錢落去唔係咁抵
Android粒U好似仲未去到樽頸位

另外佢部機咁樣摺下摺下唔知用到幾多年

所以Apple有本錢出部30K摺mon
或者2TB版XS Max賣25K
方便連登班有錢仔追貴機

呢啲旨在show off技術霸頭位
有幾多人真係會呢個時候買嚟用

屎為fans唔知有幾多會買

貴過Samsung
大陸公司係唔係傻咗

條友食左屎
你堆支那機d人會買係因為平咋

平心而論華為嗰部個樣係靚好多嘅
三叔一比之下真係似demo機

我始終覺得咁樣出摺機唔係最好
係有一種科技感 但係感覺好唔實用
仲係有一種過渡品嘅feel

小米又話唔再走平價路線
華為又可以買兩皮嘢一部
痴哂線

其實我覺得Apple第一樣用曲／摺mon嘅產品會係Apple Watch

咪即係好似三星之前部單邊曲MON 咁囉
出黎唔知做乜9
純粹想SHOW 技術

都係要等apple出完全體

最慘係2 皮野一部電話
又貼唔到MON 貼
個MON 又唔係強化玻璃
袋一袋落褲袋已經花撚晒

如果有Steve Jobs呢啲天才整理一下而家啲摺mon技術apply落去啲產品都就好

好記得佢第一部iPhone發佈會講啲PDA好撚難用，cell phone又好唔smart

我都覺得Apple仲研究緊點出摺mon先有用同耐用
不過到時睇怕真係要賣30K一部

我用返普通iPhone算

30k買部電話

部 7p Update完最新版本之後睇now同打機都疾下疾下

大哥大時代重臨

咁不如出舊野黎加大個mon佢

要大嘅就買，唔想咁大舊就拆

無理由㗎喎
你打咩機
部機仲有幾多storage?

見到rank 6 係AdGuard Pro Adblock
好無用?
狗巴堆app會唔會block到?

個DNS 唔知信唔信得過

究竟adblock 要點set 先block 到連登廣告

我直接block晒yahoo呢個domain

轉用 Weblock

nokia出蓮蓬鏡頭

真心蓮蓬feel

究竟nokia啲1.1 2.1 3.1 5.1 6.1 7.1 8.1 9 同埋啲plus機點分

開頭仲分到
越出越多咩plus s呢啲

Apple今年真係唔知要出乜先搶到fo

新機平過5.5k先有機會上到新聞

apple今年只要唔加價已經係新聞

之前幫老人家買電話
去到胃訊見到Nokia成堆x.1同埋Plus心諗做乜鳩仲機海過小米

我都係，仲可以長開完全無熄過
真心見到咩係可靠

Apple今年點打

而家人哋都係推啲hardware出嚟
Apple整到啲勁到仆街嘅software出嚟咪得

貴精不貴多，直前塞FF size的感光元件再塞枝16-120鏡頭落去

整file sysetm比iOS

呢個倒MacBook米

唔知點解我覺得今年Apple都係繼續出M字額

但係咁樣實悶死

慳錢

希望iphone 出新野啦
samsung 華為都出新野

Iphone再唔去咗個額頭一定等收皮

好想Apple再一次改變世界
但係奈何Steve Jobs唔喺度

講開又講 呢兩部如果俾我揀
唔睇價錢我寧願要Samsung嗰部

起碼睇佢示範唔會成條軟皮蛇咁

我做預言家啦

Apple今年既款應該都係同依家差唔多
因為佢以為可以食老本，唔改個款
但依家知道依家仆街都改唔切

只好再等下一年先有新野

咁提早係wwdc出食老本版本好過
之後狂谷新line

仲分咁多line?
賺少好多
生產線分散晒

用緊iPhone 7p 見apple有trade in 優惠 諗緊換唔換iPhone xs 但部機又無病無痛

我個人覺得7或8拎去trade in唔抵

九月都唔出真係自殺

實有新嘢
不過係唔係我哋想要嘅就

XS 麻麻地咋

定係再等9月新機？

已經rank 3 啦 啱啱買咗黎用 用default blocker已經block到連登同狗巴廣告

等九月算啦
XS 真係 2018 裏面最唔起眼嗰部

我答你99%係m額+更快cpu+更靚相機=收工
依家3月都黎緊
部iPhone已經進入準備量產既階段
你仲想佢點改

佢會繼續送個1A火牛

FaceTime 同 iMessage 係咪收左皮

幾個朋友都出現「正在等待啟用」呢個問題

恨鐵不成鋼呀
到九月又成堆post 笑鳩apple

M額一定架啦,
個FACEID 先用左兩代咋
除非APPLE 又跟風聲波指紋啦

其實file app已經好夠用，做到晒要ok嘅嘢啦

其實佢個SIRI 好似GOOGLE 咁都已經好好
SIRI 認字好撚差,
人地GOOGLE SEARCH 果個好撚勁

好廢

負皮俾***

9月應該出唔切啦...其實我講下年有新野出都好炆水...設計...零件...功能...組裝...測試咁多野未必做得切

其實apple 唔好搞咁多野只係出一部機王， 唔好學人玩機海啦屌

個file provider夾dropbox/google/onedrive出撚晒事...多file會白screen
我的iphone又唔俾人開folder，唔知做乜鳩

邊忽好用

以前呢張圖笑得好開心而家

Tim 仔已經方寸大亂

有無巴打用過DJI 果隻相機
見apple 有賣，想整返部玩下

但好似係大陸廠

osmo pocket好玩呀

其實最直接方法就係黎梗淨係出一部XI XI Max就算

之後大概每部比而加個價降1000都夠

4
4.7
5.5
5.8
6.1
6.5
7.9
9.7
10.5
11
12.9

減價你諗下好喇
全世界都指apple訂價有問題，timcook連錯都唔會認，反而賴落換電令人唔換機

咁咪繼續死守住ipx唔換

我睇片佢係駁android ，用iOS 係咪差唔多玩法
個廣角鏡得唔得

apple加價
啲an廠有水位跟住加
然後apple又可以加少少
無限loop

我地依家唯一可以做嘅就係唔好再買

佢仲係一樣樣+3鏡頭 都唔洗考慮

可能會換午餐肉design+3鏡頭就收工

睇下佢做唔做埋無線叉電俾Airpods啦

Google一向咩資料都直接用嚟去分析加強個資料庫，包括語音，我先唔會用

我幾個drive 分別放百幾gb嘢，icloud三百gb都無試過你個情況喎，你放啲咩呀？ 而local 都無sandbox點會開到folder，你開入個app 嘅sandbox就得，安全性嘅嘢我寧願佢無full file system，開system比你放file班on9亂delete啲app又改game，一陣一尻炒埋個ios就好笑

Apple而家做乜都死
新機加價 死硬
舊機減速焗人換 又死

只怪佢地前兩年加價加得太狠
技術上又繼續唧牙膏
依家真係得番個生態圈未被人超越

頭先部xs冇搞過佢自己無啦啦發熱，熱到仆街嗰隻，熄咗兩次機等10幾分鐘再開返都係咁，有冇巴打知咩事

減價 vs 唔加價 vs 加價
唔改 vs 細改 vs 大改

大家估下今年新iPhone會係咩combination

唔加價，細改
同一價錢storage double左
更加細嘅face id 2，後面加埋TrueDepth同3鏡頭
cut 3d touch，mute 制都cut埋佢
繼續Lightning port, 1a火牛同冇3.5adapter

做左咁耐ifan, 希望APPLE 唔會淪為美國既八達通

你講cut嗰兩樣我都覺得真係會cut

LG

要好似當主Steve Jobs再度入主Apple個陣，Cut哂啲無哂嘅產品
依家就要cut哂為搶市場佔有率而生產嘅機，太多model啦

根本舊機就唔應該繼續賣

出年不如收哂所有7/8/XR/XS皮
淨係出一部平一部貴嘅機
各取所需

點解唔直接touch ,可能仲快

前排有朋友問我想入坑買iPhone應該買邊部好
我真係答唔出

心諗做乜鳩

如果我喺街見到有人咁做
我會當佢痴線佬

如果佢每款產品只係玩一年，變左第二年啲新機好大機會都要用翻上一年個模，咁樣個成本先唔會大增

其實以前出7, 7 Plus以後將6S, 6S Plus減價哩個做法都算唔錯
係今年出得太多機，而舊有機款多左勁多先搞到咁混亂

科技嘢不嬲有新一定買新，而家真係可以叫佢買差不多3年前嘅7

我又係喺FB見到有朋友想轉電話，諗緊用翻An機定轉iPhone好
我心諗有得揀，唔會依家轉走黎轉會，依家嘅iPhone部部都好雞肋

利申：用緊6S，今年啲新機又係機海的話，會繼續用6S

7太舊
8已經唔算平
XS太貴
得番XR.....但我又推唔落

7都唔抵了

仲賣緊舊機係因為對新機無信心
新機係吸引嘅，啲人邊洗買3年前嘅機？
賣上年嘅已經夠平啦

點解要停賣iPhone X?
啲人見到X同Xs
再望一望價錢，Xs銷量

xs xr衰在太貴同配件縮骨
但講講下變到狗也不屌咁

apple 唉，我好鐘意apple 個生態圈架
唔好收皮
由以前讀書無錢買好撚想要
到出黎做野買到走火入魔

因為Tim Cock面對XS/XR銷情一般啲世界級回應

3d touch真心好用，好方便，Cook個閪腦唔知諗乜
我個人prefer指紋多過face id，face id限制多d，唔係唔好用但有得揀我會揀指紋
利申 Xs用家，第一部iPhone，之前部LG有指紋好方便

...諗起Dr.Strange

1010先好笑
前排去買itunes卡排隊見到Xs同X一樣都係8588當人on9?

條loading bar柒到

我反而諗起Ironman可以左掃右撥 郁啲畫面

而家可能好笑，再發展落去，未必做唔到

我覺得7其實仲capable
起碼一再戰到幾年
如果唔係power user

用開繼續用ok
但俾$5000幾買新就不了

7仔唔係賣3988咩

oh你指用緊7仔
的確係
5s開始的機 換過一次電 用足4年其實真係唔難

依家重有9折？

琴日啱啱完咗本來都唔想買 點知經過就心動買咗 我趕到尾班車幾驚無哂

買case

有無人今日update完恒生app個ui變返以前個樣？

係喎你唔講我唔覺，又會咁on9既

咁又係 整到佢咁就好撚型

咁又係 5S到今日都仲順

Agger
雖則係 foldable, 日常用機應該係摺起果陣。
三星果部得4.6寸

曲 mon 根本就岸居

堅定流 雖然我知8591喺台灣好出名

屌！真係喎

仆街恆生 廢到

有無勇士賽後報告

下定決心聽日去買apple watch gps 40mm

諗住買，但係無得儲值，要經7仔入錢，硬食你10幾蚊手續費。最後無買到

等緊3月個發佈會

有人試過收唔到

經常買，冇問題

TestFlight更新，支援中文

乖乖地等10%算

終於中左12.1.4 個bug, 一去到接收弱既地方, 會變左no service 跟住就enable / disable air plane mode 都唔work, 一定要restart

講支援正體都有人負皮

負皮者一定係又idog又支那dog

睇開啲啦
講收負皮呢度應該冇人多得過我

雖然受害者唔係我
但係我估唔到依度話咗咁耐嘅問題
Apple終於fix時會係有負皮

IDog眼中Apple所有嘢係完美㗎嘛
你話Apple終於fix bug咪即係要班iDog認Apple會做錯嘢

依家XR最抵去邊度買？

Smartone 5500，不過得三隻色有平

6349喎 64gb

等多兩日就三月
應該又會跌一跌

之前有平 依家變返6439

$299美金 7仔128

有冇巴打知邊張信用卡iTunes iCloud唔當海外消費？

我都ig廣告見到其實有好耐 不過翻新+gsm unlocked唔知咩黎 我都google過好似唔係真係unlock哂

unlocked咪姐係就咁用得

睇真啲係gsm unlocked google下

gsm香港咪用到..

應該係得你張tapngo 當

渣打都唔收手續費

不過有時ok 7仔買卡仲抵

張張都係海外消費
係iTunes server 係海外(唔係香港ip) 唔關信用卡事

想要個local 嘅common access folder

唔係 試過老母張中銀都收

咁我乖乖地iTunes pass算

dbs唔收

唔計dcc但冇左積分計

真？因為之前facebook有幾個人留言話收唔到，轉頭連comment都無埋，驚驚地

我買 mycard冇問題 好快有

當海外消費冇野㗎 唔會收海外交易費1.95% 你係香港iTunes 俾錢係用港幣結算 最多係冇積分 啫唔會收多你錢

Shortcut 啲 gif 係咪死曬

佢照收我港紙再加oversea唔知乜
兩三張試過都係咁
我del咗信用卡用返iTunes pass

邊間信用卡

中銀都係咁

運通必定唔收

外地港幣結算都係海外交易
只係唔洗食銀行匯率差額

恒生enjoy 無收
試過中銀會收

試過中銀，apple music ,icloud, 全部都收oversea 手續費
恒生用左咁多年無收過

試過Tap n Go、Citi、大新都收
只要海外ser就係非本地交易

中銀 tap&go

睇嚟要整張先

DCC係港幣+海外商户
唔係海外就一定收

AE卡唔收。Citi好似都唔收，但渣打master 好似收？

屌Google個Gmail update完成個白色
仲未肯出dark mode

Inbox 就嚟末日
用唔慣Gmail

近排想買部6+俾屋企長輩用
我係旋轉拍賣到見到$2000 128gb
問佢係水貨定行貨 佢話係行貨
我又問佢點解咁平 佢話係公司抽獎

但係睇張相 係勁多部機放係到
大家覺得有冇伏？
冇理由咁抵

二千零蚊真係抵
不過又水貨又翻新機又唔知係咪真係 unlock

仲6plus？

俾老人家用 都係貪佢有定位
老人家唔打機 應該都夠用
再唔係可能就諗小米紅米個啲

6plus有粉紅？

睇部機啲鏡頭好似有啲怪怪地

唔好貪平啦
入面分分鐘俾人換哂嘢都唔知
要求唔高一係買平價Android機算啦

你地講得啱
我真係發雞盲 6+都冇出過粉紅色
好彩有大家幫手睇下
好感激
我都係買翻平價android 機先

蘋果影相比賽 影彩虹村就囉獎

純粹想買平價An就買Nokia堆An One啦
Android One簡單到近乎冇嘢咁滯唔怕老人家唔識

咁撚大個s字係機背都6+？

可能入面換哂啲廢件
得個殻係6s

所以我平時屌Apple唔會拎華為啲機嚟做benchmark

積木機啦九成係 你係想買就amazon買unlock機好過

買第一代pixel

好撚好笑

今日咁靜嘅

呢排成日斷wifi

其實iphone/ipad有個缺點ipad pro 2015打後冇嘅
就係佢個lightning 嘅傳送速度依而係usb2.0
希望下代iphone/ipad 2019/ new ipad mini就算冇type-c都好可以有3.0嘅速度

iphone就難啲啦，始終針頭限制
希望ipad冇pro都有

係

呢個月忍哂手咩都唔買
希望三月尾Apple會出啲我有興趣嘅嘢俾我買

部6s神神地
用左三年多啲
成日用用下就自動重新開機
近排就密左
由其是打機就好易中招
點搞

係咪你舊電已經殘左
去check下啦

Where is air power

6s舊電出名虧 你果部似係中左招試下換電

上年3月先換完電黎
而加剩番92%
係咪算自然損耗？ 定係比正常既多左？
其實關舊電事咩？
個陣我粒電損到15-18都唔會自己重新開機
最多都係快啲要叉電咁

中咩招 無up 12.1.4
上年三月換左剩92%

咁樣去genius搞搞
睇黎有d問題
舊電係預兩年使用at least 80%以上
所以你差唔多一年仲有92%正常

6s衰兩樣野 1)入塵芒 2)垃圾電
佢舊電係好易倒水 呢個倒水bug都好難處理
好似話台積電u既機會好d？三星u就倒水到仆街

之前上網約個陣 佢話我部機無得book
要比六舊幾水去睇病 之後就打消念頭

我部機時好時壞 一開始就固定夜晚loop ig fb就跳
過一排又無事 跟住又黎料
又無事一排
到而加 突日 全日都跳
今天突然黑起上黎 一個晏就跳左10次

倒水又唔係好覺
唔打機 2日叉1次
打機1日2次左右 （其實都要睇打咩gmae)

你地用咩牌子type c to lightening 線？ 我條ego 新買用用下又唔得

咁耐都未有3月event時間公布

睇真啲個盒冇寫mfi但本身用緊佢條2米條幾年都好地地

你地冇人試過睇睇下youtube 冇啦啦斷線load空氣？

X2

冇喎

Keep 住撳Dismiss

@chok巴

聽日換另一個Apple router睇下點

係咪可以用 apple pay 比

我自己冇用過iTunes Pass 唔知

6s用緊10.3.3咩事都無

我12之前都係用緊10.3.2
個陣都有呢個問題 升左都keep住間唔中發生

買幾廿百張放喺屋企等買新野

幫手睇吓係唔係淨係可以畀現金呀
我人長期唔喺香港，想搵人幫我買

Ok只收現金

琴日入完歌冇留意 電話冇哂啲相 但iCloud冇事
想問點問入番啲相落手機

Belkin貼爆咗係咪可以換張新架？

買乜新嘢
你知唔知張卡有乜用

買新app

有無巴打知去ok買係咪一定要比現金？定可以用信用卡埋單？

之前7-11 可以用卡，ok 就未試過

official la

唔該巴打，一陣去OK試下用卡比先

All CASH

似唔似用膠紙痴住

係咪9月先有新機

amazon買返黎果部pixel質素麻麻

點解
唔係經google?

google自己都冇賣
早知9舊水買部二手算

不過其實我都冇乜所謂，我都係貪佢個Google photo，係覺得佢對唔得起翻新機呢個term姐

EverythingAndroidPro

講緊，我都應該轉S10

3月出發佈會咩？

Apple 唔知改唔改指紋呢

Why
雙修咪算
我諗起啲backup都放棄轉會

快啲出紅xs啦

部xs 用ig tg錄音比人 錄完音會自動較到最大音量 咩事 明明琴日都冇事

不了 過咗半年

影黎睇下

想課2018ipad
定都係等埋325算

我諗住note9上s10

S不了 等note10

好難影
總之就有個位有好多細嘅花痕，但著左mon又太唔覺果啲

btw色水係正常同冇印

頭先問過下啲鋪頭
note9補$2000左右就有部s10玩下算good deal
玩an機嘅意義就係玩新嘢

鬼叫屋企人部6+就壞咩

岩岩去ok買卡用到信用卡比錢
itunes pass就好似要cash

想問xs 同x mon 貼一唔一樣

***S4 玩咗兩年就頂唔順 太lag換咗6s 但老母部Note 4用到宜家仲算順
自始s系列blacklisted

買完卡再入返錢都係一樣姐？

一樣 itunes pass係做少個步驟only

same
case就唔同

其實仲有260幾蚊
我係一個月畀23icloud之外，都無買其他嘢

岩岩入左1000，1100夠比一年23icloud 同music仲有少少錢買戲睇

Note 太大部了
我係得WhatsApp 喺iCloud 姐，做一做手腳就搬到
部6s當副機

嚟緊應該會入部新iPad mini

有冇用apple music嘅手足係iPhone係search唔到歌

有無人xs max ios12.1.4 網路收滿曬，但上唔到網
一日都發生一兩次

reboot 啦....你經過d 訊號弱既地方就唔咁, known issue 黎

想買部類似iphone 8 size 既細機
入8好定XS 好

XS for sure

8 for sure

睇完s10+ 有啲心思思想轉會
但由iphone 4到而家好難轉到
公司機已經一定係要用番iphone
自己部私人機除左apps之外仲有 watch 同airpod 跟本都無得轉

死囉，身邊同呢度好多 ifan 都話轉會/雙修

S10係吸引嘅
價錢都好有兢爭力

用緊XR都想轉會
S10好似輕好多

啲backup 好難轉
同會用啲銀行app ，又驚啲security 問題
同埋成套野
iMac mbp iPad Pro Apple Watch
慣哂

不了 三星機用半年後就會framedrop/lag 咪搞我

你拎部咁大個mon黎比重量

btw XR近200安士

按照官方指 XR 同 S10 屏幕尺寸都係 6.1 吋

Apple真係要諗計點樣繼續sell XR
人地旗艦S10俾足料都係$5998
仲平過Apple部所謂平價機$6499

XR同S10都係6.1寸
XR 828p 64GB 192g LCD $6499
S10 1440p 128GB 157g OLED $5998

我知實有人話iOS值錢好多
同埋OLED會睇到人頭暈眼痛入醫院
但一般人行入鋪頭應該好難會覺得XR抵買

194g VS 157g

聽人9吹係話
oled可以造到又輕又薄

始終唔識科技工業 聽人吹完就算

再嘈賣到 15k一部平價機

真係希望apple今年生性少少
一係就俾足料
一係就賣平啲

肯唔跟垃圾1a 火牛已經夠j啦
想賣平d

Apple真係越黎越無誠意
賺埋咁多錢 每年交呢d貨出黎

以下為設計對白
「你要誠意？我就乘二
XS兩部合做一部，賣二萬」

成部3DS咁

見到an廠今年啲機既陣容
Apple銷量可以準備收皮到9月出新機為止
繼續出垃圾就繼續收皮

依家xr/xs睇怕要3月尾出新產品時順便減價先可以捱埋之後嗰半年

個個都吹棒Samsung
最Wow到我反而係Sony，4K OLED加21比9真係
唔去盲目跟風整全屏幕，反而真係喺日常應用，Multimedia應用方面去諗。本身電視同相機工業又咁出色。啲黑科技慢慢加返落去手機其實無得輸。
設計語言唔係最正，但係有返當年日本機四四正正嘅感覺。個人喜好Z5嗰代，淡月黃色玻璃機背
利申: 當年Z1 Compact、Z5 Compact 之後轉會SE、X，現時XR

不了
Btw 而家唔係大廠跟風整full screen 係市場seeking

啱
唔再出Se2 出6.1吋 Xr 都係市場Seeking

Wfc🤷🏿‍♂️

市場鍾意720p

仲 “720p”

12.1.4大家有無乜意見？

用緊12.1.3 唔好升, lte 有時會死到要reboot 先上得返網

咁老實講有時價錢都唔係一切嘅
如果你本身真係用開成套蘋果
你平果少少去轉會 搞到自己用得唔舒服咪盞搞
本身雙修就另一個玩法啦

之前為咗更新>150mb嘅app改過時間去2020年，已經即時改返，但跟住隻錶workout就變咗咁，入返電話睇又正常
有無人知點fix呢個bug

但其實好多人都係得一部iPhone
所以轉會成本好低

你撥左邊 睇下有無個紅色交叉 stop咗個workout佢？

身邊好多frd都只係得iphone
真係話轉就轉得

其實我試過, 係開頭migrate痛苦啲 (同一定做唔返seamless integration), an最麻煩係換機冇得倒backup, 人老左唔想搞咁多野所以又跳返iphone

原來s10 先係$5998！

屌人地旗艦$5998真係屌打你XR⋯⋯
點搞呀apple....講真依家減價都未必有人肯買XR...不過apple都好醒，已經係減價先吸左班客，如果唔係連個班人都無埋

我頭先都訂咗部

有時真係唔想鳩屌apple貴
但人地呢次的確有誠意好多
我做客人俾錢都俾得情願啲

an 裝個app 又要諗有無加料，儲d高機密個人資料又要驚，只係e兩樣野已經唔儲轉返出去

只希望Apple 2020 年生生性性，俾啲驚喜啦。

好想知呢次apple會搞啲咩出嚟

2019 好難夠時間外觀連相對部份大餡大改...

技術我估有嘅
係睇下唧唔唧多啲啫
價錢都應該有得減嘅
係睇下班高層肯唔肯犧牲下

由條供應鏈友做最後決定就真係.... 無乜期望。

價錢唔減咪又好似今年咁，賣左半年就整啲促銷行動，自己樣衰啫Gay Cook

不過佢x開始mark到個價咁高真係翻唔到轉頭

但係照而家情況黎睇 佢今年真係冇新野feel
真係照舊M字額就好睇了

無新嘢就慳返
mac 又無乜特別驚喜嘢

用緊部7Plus都想成日換機
見到隔離飯香

用緊7Plus+Note3

一向都雙修，仲有部asus android機做公司機
samsung 手機

Note3又真係舊咗啲

我其實用嚟做WiFi hotspot
有個好處係粒電壞咗又可以買過粒

依家仲有咩機有電換

就係無
所以佢真係好好

後備機nokia都抵屌，原生安撞1又唔怕lag

有冇人知點解部i7 有電話入果時會冇鈴聲，左邊靜音鍵冇關到，睇片會有聲 ，勿擾冇開到，喇叭冇壞到 ，就係有電話入冇鈴聲同有訊息黎都冇提示聲

入設定睇下鈴聲有冇開
提示同平時app既聲係可以分開set

Stop完之後每一個新workout都係咁

想問吓有無人會拎apple watch 去游水？
有無咩apps啱練水用？

刪曬health入面所有未來activity record就無事了

Apple

8 Plus玩多2年先換都未遲

Apple呢次真係

apple 年尾三部新iphone 唔好減價呀，我好想睇佢仆直到下年睇下出咩招

而家要玩到針對舊iphone用家嚟sell

On 9

S10e $5298 vs XR $6499
S10 $5998 vs XS $8599
S10+ $6998 vs XS Max $9499
成件事其實好痴線
我已經搞唔清係三叔太平定Apple太貴

明顯後者

點解我仲未收到email叫我拎部6s plus trade
係咪見我用緊XS所以放過我

Apple因為iOS賣貴啲iPhone唔緊要
但係連啲design同功能都
仲係到玩trade in數字遊戲
不如9月叫用緊Xs嘅換機

我宜家全部廣告都係apple trade機 兩部部個價我就快識背

諗得過喎 good idea

我相信Gay cook做得出

諗住咁樣逼啲人買機週期由36個月縮去12個月

我用緊x 都收到
From $2389
其實佢地知唔知對x/8 plus用家嚟講係降左級

而家睇返XR真係好撚垃圾
賣6千幾粗邊膠機
屌你老母當人傻
邊會有傻鳩用緊X/8會換呢部
屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
見人用XR真係忍唔到笑
比6千幾用入門機

我都有

好似睇緊人集郵咁

個spec其實係ok嘅
我都買咗兩部俾老豆老母
但個marketing搞到成件事好cheap

但用緊X又唔係壞嘅話根本唔會換XR

不如玩大佢
ios 13 只限 XS XR 打後嘅機先有

呢件事之後發覺Apple其實完全唔知自己做緊乜嘢
搞到啲定位錯哂又對唔啱客戶群

頭先撚過s10 想由xr轉會 又輕 個mon又靚

不如減價好過啦

你叫早買果班情何以堪？

我新出頭幾日用正價買
不過如果apple肯減價認錯嘅話我冇所謂
好過死要面繼續加價

我note 9都照upgrade
好少有機係令我有一種唔洗點諗就買嘅感覺

條邊咁粗真係有啲趕客，連android啲中價機都靚過佢
我心目中佢係值$4800左右

宜家個感覺好似去番 ip4s ip5咁
apple 又乜春都唔做
三星出左部屈晒機note2
個時好震撼既係
原本地鐵同一車箱
十個有七個用iPhone
到note2一出
變左同一個車箱入邊
十個有三個用note2 三個用iphone
其他用垃圾

最多值4k

睇清楚第一水有冇鑊氣先決定

佢唔好學note7爆炸就應該ok

app會偷錄畫面，facetime會被偷聽

cls

情願壞都唔爆炸好啦 子孫緊要

淨係個icloud啲backup都已經轉唔返出an

s9+用左成年順到hihi 利申升左pie

Fix咗好耐啦喎，an出一個system update唔知要等幾耐呢

真係笑死

6仔升要$5299

好過咁肉酸啦 啱啱都收到email 叫人X都換機係咩玩法

+$2389 我不如加幾舊買homepod 或者等iPad mini
仲要唔洗trade走部X

有無人知喺士多整mon要幾耐？
Book咗聽日去整

我X換XR都接受到
又出嚟引戰罵XR

stock rom每個月都有update

Iphone ipad同android ipad 或者android an tablet已經兩個層次
不過仲叫忍受到
用埋Mac 就已經無可能轉架啦

仲要成家都iphone ipad一轉真係麻煩到仆街

炸到世界聞名

xsm 表示收唔到

呢單直頭係工程倫理教材

想用部2015 MBPR 13同SE去trade部iPhone 8 256gb

定係等埋3月/9月睇吓有無新機先決定iphone定轉會？

而家先8？
xr啦

XR啦

trade走兩樣嘢得部兩年前嘅iPhone唔值喎

做咩trade 走部mbp 部MBP 好野來喎

2015MBP係好嘢應該keep

有興趣部mbpr 放幾多

xr條邊太厚

一嚟部mac已經太慢，二嚟我依家又無software要係mac用

Keep嚟都係擺多過用

要再決定睇吓放唔放

真係用既時候唔會理條邊

其實用落完全唔會覺

其實係
不過落鋪試機條邊同人一比就輸哂
消費者其實好膚淺淨係睇呢啲

好 on 9 用緊X 點解會換XR

咁計8仲多多餘位置，有粗邊又有額頭下巴

但係會強制Kill App依下衰呢

ok 其實真係好野黎 keep返都好

XR條邊粗啲定iPhone8條邊粗啲

有冇人知

計左右嘅話XR粗啲

iphoneX用緊12.1.3, D電好唔襟用, 起身100%用, lunch多數5X%, 4,5點可以已經得2X%

12.1.4會唔會冇咁倒水

我覺得12.1.4啲電衰過12.1.3

未計apple果邊得64gb

用 iPad 大電都覺得 12.1.4 倒水過 12.1.3

4GB ram kill app清ram啫

其實我遲吓要買windows notebook，方便返學
舊嗰部macbook 又唔知點好，用又唔夠快，唔用又得個擺，所以先有放機嘅念頭

返學唔係用macbook仲好d咩? 以前返學都係用mbp 不過係重左少少 揹部機加少少野就重到pk

打code唔方便掛

行visual studio/autocad /solidwork嗰啲

n展

唔好意思 新手想入坑但有啲嘢唔明
睇啱Apple watch 10499 44mm only Hermes果款
想問下我買隻s4不鏽鋼44mm $6899
再另外買條Hermes錶帶$2799
加埋都唔洗10499？
唔好介意我問on9問題 手下留情

好似有專用watch face

你都Apple傻嘅咩😾有專用錶面㗎

成個手機台都係度吹奏***好恐怖 知你用iPhone就會用盡所有理據去反你

所以咪有呢度俾我哋圍爐打飛機

我記得好耐以前已經有報導講samsung香港pr最肯用錢請人係討論區製造輿論

算啦，iPhone你估靜係香港俾人屌咩，事實上就係抵屌

咁又真係行windows 好啲嘅 記得要買部有graphics i7 16GB RAM 唔少得 最直接係買部電莖notebook 就齊裝

雖然佢唔創新 但係我覺得佢其他產品 都做得唔錯 用開iOS打個ID 即刻upload返你啲數據 我覺得超級方便 有咩事拎去天才嗰啲哥哥都好好人我自己就係今年新出iPhone嗰陣 出左部8p

三叔打手係多
但Apple呢幾年都儲埋唔少民怨

Gay

唔否認apple係抵屌呢估事實呀
只係同時另一邊都係事實

我唔係gay..我係絲

我成日去Apple Store就係為咁俾靚仔天才serve

士多好多靚仔

Hermes版有獨家watch face
錶帶保養係跟Hermes

我係去睇靚女

genius bar有靚鬼仔天才

上次幫我換電個哥哥好靚仔

我最鐘意啲有少少鬚根嗰啲

我鐘意後生哥哥 讀緊大學個年齡就perfect

X換XR係咪玩法？

做咩咁睇唔開

睇緊一個漫畫網站，係咁彈警告話safari唔信任
係咪唯有等佢修復張https證書？
Sorry for 1999

所以先有放棄macbook嘅念頭

n賤=狗

但係老老豆豆行一行apple store都係秒秒鐘有人俾錢買緊機

除咗solidwork冇，Mac有autocad , xcode 打以替代visual studio

*** 一向打手多

所以我有時諗Apple究竟話XR唔好賣係有幾唔好賣
佢地係咪expect XR會賣十億部

特別係好多普通話人買

又話愛國

強國人最鍾意呢頭講愛國嗰頭投靠外國啦

你可以強行進入 visit the site anyway
然後會叫你打登入密碼

利申 用safari 入asus router 都會彈唔信任

佢個網站仲上到，但照彈呢個警告
我禁咗cancel係咪就OK？
睇details就見到有一項係expired

身體很誠實係支那人特色
個個支那人落嚟買美帝/小日本野，反而香港啲廢中廢老就走去買華為

香港廢老成日覺得自己因為歷史問題做唔到強國崛起下嘅強國人
覺得買下強國機番大灣區打丁可以加強嗰份榮耀

上到就得啦
想知點解要google

Google左但搵唔到解決方法

Mac嘅autocad不了

大部分function 都齊嘅
除非你要用盡晒

又唔可以咁講既 始終冇***store d人咪會去凶宅果d電器鋪買 apple store只係聚集左d人係邊到買apple野je

部macbook開始壞壞地
反正grad左之後都唔會拎電腦出街 想換imac
但係而家imac仲賣緊2017果部

唔好imac 啦
買返macbook, 最多駁個mon
我依家有imac, 但成日拎出街又或者想喺梳化用，結果買多部macbook
搞到imac 好少用

等埋9月 應該有新iMac

imac 唔太用高效既話買二手有ssd 果d 都夠做la

幾千蚊, 有排玩

XR 個moon連1080都無
仲叫升級
好心apple啦，如果唔係佢貴得黎無新意
仲要連人人都鬥既基本硬件都要慳住慳住
點會搞成咁

根本佢今次就行錯路 好似平時咁出兩部咪算囉
今年三部亂晒龍

Apple往年嘅marketing主打都係佢地當年最top tier嗰部機
但今年用咗cost down版嘅XR做主力
結果大眾見得最多嘅就係Apple cheap咗嘅一面（都未計呢個平價版本身已經唔平）

打個比喻就係明明6s先係旗艦
但就力谷SE、預咗大家會買SE多過6s一樣咁滑稽

用rMB 就爽到high high
好想轉rMB 但係佢部機太多缺陷
又無tb3 又蝶2 等佢出ARM 先再換 diu la ma

Apple快請我

除左用家post同屌你老母八達通
成個手機台都充斥住打手
尤其啲蝗brand，吹到幾勁幾抵都好
連用家post都無個

例如cut 3.5

gay

iPhone iPad MacBook我都有用緊 可以唔使出糧 每次發佈會之後送set產品來就得 我每日出post唱好Apple都仲得

果部機唔會再更新 買air 算啦

各位唔好update waffle, up完會無左background pla!!!!

如果肯出番兩部 iPhone 7, 7 plus 外型，用新 cpu + 3.5mm, $3500-$4000
銷量應該唔錯

招呼一班唔追款式的人

Jonathan Morrison/iJustine嗰啲

利申iPhone iPad Watch HomePod MacBook
等緊新iPod

如果Apple識咁做就唔會搞到今日咁嘅情況

新ipod冇4.4都唔會吸引到人換啦

有時都唔明hi-fi友錢咁好賺點解Apple要放棄
音響界大把人用MacBook玩CAS

AIR 好多問題呀

部部新機都有問題 係Mac post果邊已經屌到開花 只係兩部都有咁嘅問題 買部冇咁嚴重

其實因為佢都知自己部 ipxs 根本無賣點
同ipx 一撚樣
但又唔可以mark 底2k
咪唯有強推部只值4k既ipxr 去6k賣囉
其實以基曲性格
都唔難明啊

屌中左伏

1001

結果全球一齊睇住Apple平機當貴機賣
最後賣得唔理想又要當番平機賣
將儲落十幾年嘅高貴形象一鋪清哂

Ios safari 網址果到 有冇得set唔自動key in?

我唔知d人點
但我個人用 ip6+ ip6s+ ip7+
再黎ipx
個mon 部機size 真係perfect
ipxr 既公司機我都覺得太大啦

利申 唔帶套

我6s 8+ Xs
之前都驚過Xs會太細
但用過好多再大啲嘅機同逼過好多次車之後
覺得Xs個size係最好

想等埋APPLE發佈會先考唔考慮轉會

9月wor ching

九月仔仲考慮呢部s10?
定想講note 系列

Air都有問題？
咁舊Air同Pro都係神機

出曬pro 有嘅問題 仲要係新出之後三個月已經有人中咗野

我有部 apple care到今年6月定7月
岩唔岩

5200

唔好意思 唔係問你

用6s design (analog home button) 都夠

iphone 加價會唔會都係Phil Schiller 既意思？

其實pricing 同product design 點都會有gay cock sign off
burberry 女人某程度只係擋箭牌

成個手機台都知你是gay

話俾你男神知

下個topic不如叫做「XR搞成咁點算好」

其實好多人對XR都讚不絕口尤其係6/6s/7 upgrade上去的user

今日撞到個大學同學 佢又係換左xr 係咁話依家打全日機仲有電好爽